[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5201)

樓下贏到開巷

慢到

3-1

明尼12m

大波全格！

屌你老母

奧撚都31GOALLLLLLLLLLLLLLLL

31

3-1 估到你

單刀goal

正氣到仆街

墨假2.5b 已死

奧蘭收錢！

撚賭仔

3:1

3.5

假希望撚狗

絕殺（主）

美職大波

大波全格補返客盤輸既

笑料 真係劇本

假希望一個反擊單刀收皮

主隊絕殺

奇蹟3.b

戴套唔做愛乜都死啦

估撚到

嘩 屌你老母臭閪
點解琴日場澳假唔係咁？
我真係屌你老母臭閪

琴日買斬木佬3:1又唔撚入 臭閪

渣ga明尼

賽前3格大波 3格角大 cashed

90分鐘1.25冇入球

假波

第4球主收錢

tiger 角呀

屌 喊出黎

墨假角點部署？

無入球收息果D笑撚死

上個po。贏13260幫你計埋

好撚野

大波全格爽皮皮

即場唔補角
買左墨假2k半大

99k個個幫我計一計收幾多唔該
入黎跟我搵食

奧蘭多cashed

優越狗應該輸死
又入波又爆角

美職真係賭最後10分鐘就得
D下一隊入球/角大落大飛 真係好大機會開出

其實miniso算打得幾好
係埋門差啲

入Ed

Cashed

掂啦

好彩2.5/3上到船 明so正仆街

屌你老尾 墨假食角痴撚線
jump得

單數又死

打幾好都無用啦 輸緊0-2先走嚟搶攻

偷返嚟嘅嗟

正氣!!!

針

2串1中呀

31撚狗

串左墨假1.5似針

球證收左錢呢場要角小

我

真

跳樓

係時候到墨假

我想等墨假入完買2.5細

墨假6.5B入手？

冇睇上半場
不過就咁睇下半場輸咗兩千港紙俾佢地都冇怨

老虎果場做乜鳩

老虎頭入未

3串1輸明尼

呢隊死老虎真係好鍾意角細

tiger啲飛硬到

等0.5/1 轟了

頂多咪1.4-1.5倍
似70分鐘後先有波入 我nogoal都冇得補

3.5b埋
輸都笑出黎

Orlando 隻黑 單刀幾冷靜 全世界學下野啦

@花仔 講定先 決賽睇好斬木

蘭尼踢到中暑呀？

墨假準備5.5了

我愛蘭尼
入兩球 最尾又幫我刷隻角

1.5大入手

咁又係 你串起埋橙D

墨假改左例？一掂就要吹

夏維斯條死垃圾學下野啦
射走兩球單刀

墨假場場都細波

把握好d已經2-2

條數追成點

迪祖fg 1.5 2.5大

決賽唔玩嚕 今日佢陰左我

2-3都可以啦
但上半場真係無眼睇

墨假場波真係睇到眼瞓

隻老虎可以入波未

墨假 有小小攻勢都比人吹 好難玩

似0:0

2比0 追客平手都要臨尾比人走返盤 是但買角大入球大都中

睇死又係細波完場 係唔係都吹

60分鐘都冇角就唔撚追5.5

墨假一球都難

堤格雷斯啲飛咁硬淨既

80分鐘後客入1球完

是咪可以買無入球？

巴素利劇本？絕殺0：1？

仲問 買啦 就入

幾時都買得

依場墨比起岩岩美悶好多

快入

3角

買緊刷咩

老虎

2.5s冇咁嬲了

大球之鬼

迪祖亞拿成隊比馬撚屌啦
1角都冇

拿拿林入2粒比我買細波

唔好數啦

朝早輸水位12蚊 午餐加唔到凍飲

同路

仲癲過我

入唔入6.5B

老虎fg

墨假有9角派

買唔到5.5呀屌

lm

Lm

加油

場墨超真係訓著

客fg

Gchi

6.5sssssss

111

老虎捨得入未

上次派完比你連輸6注

老虎廢咗咁多嘅

主入波未呀屌你老母

^_^lm

轟落0.5/1 算

派我會連贏

又00

大定細?

大

主入一球比我定一定驚先

睇落飲奶力都用晒真係輸個人質素

客快撚 D 力屌一粒先

想要主fg了

主 求下你

5.5再現

反手買主win

客快手

半一大吸引

老虎贏波100 10抽1

明明一個連角就可以搞點既野都咁撚難

支持

我了

Ok

5.5b

主隊FG 是否不智

有

好

基格納 入波啦

mr

走地轉平手就買破蛋算

墨假入球Show 準備開始

呢場都00真係唔識賭

場波悶撚到

點解

買少少主fg

Nba未

想alllin今晚鏝了

學下人地美職啦

9估咁講會型d

主fg 4倍入手

呢度牙到傢俬 快

買客Fg

老虎換走咗個左閘 入多個前鋒 代表咩

5.5又大船出發？

比人入

76分鐘買主fg

入球大！！！

乜撚野老虎啊

準備半0全3

提華納 隊佢老母

5.5B 10 1 300

一

睇錯 係換走右中場 入前鋒

11111111111111

k

無入球入貨算

買個0.5睇波算

G chi

ME

有種半2全3
我屌你老母墨西哥佬

提華納唔刷真係會

基格納而家唔識入波？

平半唔肯轉

5.5b有無機

一球都無

堤華入未呀 屌你老母

好少見你輸

5.5b開硬
因為我買左s

死老虎入未呀屌
上場我買藍十字就入鳩我波
今場買你就射都唔射
想點撚樣

0:0 樓下表演食屎

主有機

我細注0.5睇假波算

咁樣引我

咁絕望

0:0空難死啦on99

甲府巴慘死

主隊落到底都要扭返出去，咁樣都有角球我真係唔識講

最小有一球

2.5大同路
不過輸硬

0 : 0 樓上 便祕

有尋日澳職半大全細 瑞超斷天狼星大波

冇咁點

今日黑到爆

4.5

大波黨主席同我一樣誤中假波

4.5b

客1正路

黑仔到 買大開細 買細就即爆 連左咗20場都有

客勝有3倍了

就來轉盤 一轉就有劇本

主1

呢場00既話今晚歐聯先再賭

meme

5.5S 冰實

客-1

真心啲淘汰賽正氣好多

賭澳假好過墨假啦

簡蛇有無上過水

入波呀主

仲有廿分鐘，每十分鐘入一粒
Easy

屌你老母入破細咁都爆

澳假長期輸到仆街
復季咁耐好似中得4場盤

4.5轟佢老母

贊成

墨假又訓撚著左

5位數巴琴晚又針90k

有冇開過波

買左乜?

有角未 癡撚線波

羅 哥 aik

澳假只買半大

比個12m主先啦屌

死唔轉

跟曬中曬招

有少少想屌4.5細

0:0不如唔好踢

唔知佢係咪玩x2

唔敢買

444444444444444444

食角靚啊

3333333333333333

老虎快啲入一球

復季半大五隻手指數得晒

老虎4c

Tiger 24

食角都有 屌你老母

tiger有冇咁廢 垃圾隊都贏唔倒

呢下都冇角
角大已經收皮

食咗

冇呀

主入一球先啦

4.5???

真係零零 好撚好野

食左2次啦 痴撚線既

半2全3 世界級角球

4.5入手了 聽天由命

無入球 針晒

唔好做傻事

唔肯轉 但我都入左少少0.5又輸

0.5/1 3.2好吸引

4??

444444444444

4c

連角呀屌你老母

-5c

屌買緊4.5大個陣刷

4.5-1

乜鬼自治大學老虎 球都唔識入叫幼稚園老鼠算啦

比多2C 一世球迷

老虎唔入俾人入啦

提華納 上

-2
-3
-5

應該有一球呀？

墨假長追角細好似幾穩

主差啲

我老死五位巴好內疚搞到大家針
佢今日會講抖抖先
希望佢快d回勇

轉左 有劇本

希望老虎贏波

呢2隊踢完去一去武漢自我了斷算啦屌你老母

一粒都無?

又中盲門波
睇數據輸死

有波入未

10分鐘加補時都無一角真係抵跳

信念

No goal又係時候入貨

補10？

咪癲啦

真係00呀哈哈哈哈哈

求入多粒+刷多2c

必殺技... 冇入球 Gel

好想入半一大

x2?

轉來轉去

5.5大 GEL

以為係雲巴

屌你個閪 呢幾日贏嘅一場墨假就898

來個絕殺12m

客有粒 集氣

0.5/1b

0:1

乜撚野老虎仔啊

0.5/1 GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

no goal收息

0-1

老虎goalllllll

入多粒

終於入

炸

我心已定

集Ed

Goal

GOAL 咁都入

收皮

Offside

GOAL

炸埋

炸得好 好球!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

炸？

屌炸

0:1 goalllll

主fg主盤 輸哂了

0.5/1 gel
4.5

炸完主隊入

冇生疏到呀

Boom jor la 手足

炸完_ _ _?

屌牙,咁都OFFSIDE

越左位

又比人絕殺on9

主隊上呀

fake

對家入

輕鬆炸

好野 兩場墨假加埋都無半大
本都輸埋 屌你老母

炸完主快入

No goal坐緊過山車

咁撚勁比對面入埋

咁到炸

炸完對家入

又逼害

笑死 gel啊拿

我屌佢老母
。。。
大波阿

炸完對家入啦屌你老母

下盤好撚震

No goal 頂住收錢

成場波比球証 旁証控制哂痴撚線

頂住呀, 主隊

屌你媽閪

0.5b已死 5.5b已死

炸上盤玩完

0:0波膽 cashedddd

0.5又死

炸完對家入
51100

屌 炸

即場墨假我dllm

黑到仆街，玩撚完

1

對家!!!

me

🉐️

迪祖呢球入唔該

入返幾千今晚再玩我已經pps左

今朝墨假都炸左

你又開

定律快d黎

5.5s gel

痴線，一球都咁難

入波冰C啊DLLMCHHHHHHHHHH

依家興

垃圾波

比球我

開到6c我扮角角叫

主入

即場追大波大角黨覆滅

一球都咁難？

唔好再炸

5.5b gelllllll

連3c ok?

兩隊自我了斷啦 屌你老母

幾倍

0球4角完 專殺走地？

墨假大波黨惨死

連登的賭仔需要5.5大大大大大

完未no goal福大命大求頂到尾

買撚完0.5/1b即入以為可以返身
點知即炸屌那星

咁辛苦嗌到半格仲要炸 好撚嘢

主快入

美職就大波大角
墨假就細波細角

冇入球 易到

炸炸炸 你又炸炸炸

主隊絕殺5 1 100

又和波又唔刷角 講唔通啦 不如唔好撚踢 手牽手一齊唱友誼之光啦你老母

買撚哂 5.5 6.5 7.5 0.5/1
一注都贏唔到 唔想再買墨假

Me

11111111

留名

炸你老母咩老虎仔

幫嗌

大家都係半2全4 易撚到

有絕殺好冇

要求肺炎手足去搞尻呢22條撚樣

應該會0:0 5c ft

下盤點輸

輸死了

咁都唔入

有絕殺！

提格fg 10000%

墨假連環角角角 6c我扮角角叫

87分鐘 nogoal仲有1.26
咁似頭先場美假

冇買4.5？

0:0踢黎托柒？

冇氣喇
兩隊即刻同我入波！！！

墨假收檔啦 一場西過一場

下盤俠又贏..

唔撚嗌喇，on9波，老虎咁撚廢

冇

角呀

個個開
有日入黎全部都係宣傳

炸你老母西 狗屎狗 假希望 腥臭西

5cccc

射球罰球 停左幾分鐘

5c 1 more c

墨超場場零入球就爽

5555 goal 有錢找卡數啦

4.5b gel

絕殺未

-4c
老虎-fg

今朝輸撚到

7.5s 頂撚住!

55555
4.5 gel

提狗炸你老母西 狗屎狗 假希望 腥臭西
提狗炸你老母西 狗屎狗 假希望 腥臭西
提狗炸你老母西 狗屎狗 假希望 腥臭西
提狗炸你老母西 狗屎狗 假希望 腥臭西
提狗炸你老母西 狗屎狗 假希望 腥臭西
提狗炸你老母西 狗屎狗 假希望 腥臭西
提狗炸你老母西 狗屎狗 假希望 腥臭西
提狗炸你老母西 狗屎狗 假希望 腥臭西
提狗炸你老母西 狗屎狗 假希望 腥臭西
提狗炸你老母西 狗屎狗 假希望 腥臭西
提狗炸你老母西 狗屎狗 假希望 腥臭西
提狗炸你老母西 狗屎狗 假希望 腥臭西
！

點解我唔等到4.5先入手

搞掂佢啦提華納

補幾

心水我都識出啦
屌求撚奇up
自己唔好買
貼個payme出黎
等人派，無本生利

你個名

墨西哥超級聯賽 - 特別投注
提華納第五角球 0v塔格雷斯第五角球
足球 (滾球)讓球 (0 - 0)
塔格雷斯第五角球 @ 0.62
投注額: 3,000.00 可贏金額: 1,860.00
23:54:09
確認

秒收

輸撚左我6k 墨超屌你家母臭閪

比多兩c

1-0！！！！絕殺

點解要炸

5.5 6.5b

有錢找卡數唔洗跳好感動

0:0波蛋頂住啊

兩場針到仆街

莊家睇好細

頂角!!!!

墨超都買咁大

請問仲有幾多分鐘

比多C

補3 GG

冰9住角細啊

補3 等死

賭少場諗下澳西波

補3輸死啦

而家90分鐘都唔封

屌冇劇本了

補幾多分鐘

完未呀屌

冰封!

是但一邊入一球都唔得

5角完啦屌你唔再買

比卡超又炸 老虎又炸 cls波

炸完對家入未

炸炸炸

比多隻C

若我走出你劇本失去什麼你可想過

No goal 1.5都要咁撚驚險

主隊快撚啲入波絕殺啦

我只係出水其他野我唔做

6c

1分鐘決定生死

殺撚晒角細黨 快

真 我歐霸買咁細 點用墨超買左4K

Ccccc

4.5b輕鬆

完

角球直入

仆街
針0.5/1B

1角超人

又差一角

0:0波蛋cashed

迪祖絕殺佢老母啦

92換人

炸0.5b cashed

查仔

賤種老虎真係買親都閪到痴線
屌那星

C🤤

甲府巴

客隊臨尾十零分鐘先著緊小小

0:0 5cft

唔好意思 收錢啦

計過數 墨超輸最多 因為夜晚針完心急追

666666

墨波唔好睇唔好食

今朝輸撚左兩注

炸佢老母

所提華納 提格雷斯所有球員 肺炎 斷腳 全家杏家產

又輸半

1注都贏唔到
咁就唔見左500蚊

主+1執返身彩

易驘錢咪得lo

聽朝阿美尼加

痴撚線公司

冇哂錢 又炸 又跌市。。。

追番岩岩美假個d

失控未

下盤出黎了

唉00 輸明尼斷1 喊撚左

但其實都多機會 係把握唔到/根本唔想入

角細

老虎 goallllll

gellll

輸曬岩岩美假贏既

下場

好多即場追大到啪啪聲

5.5S GEL
0.5/1針

角細都出嚟

又話啲飛硬 嚇撚死人咩

場韓假上半場冇即場係點解

死都唔落底 屌你老母

買角細真係練心

連針8注

美職如果冇絕殺今日就回血

。。。。。。

6 Aug
阿德 受平半 平注 🏃🏻✅
羅馬受平半 平注 ❌
狼隊讓半一 中注 ✅🏃🏻
奧蘭多城平手 平注 ✅
帕丘卡 半主 小注 ✅
提格雷斯平半 平注 🏃🏻❌

一陣澳職見

朝早驘3800
今日可以收手

連針13注個天想我戒賭

美帝亡我之心不死
輸左28k 角細
有冇人派

我了不器巴

輸屎人5c 00

唔撚想買角 買盤算

QQ牛又幫我執返啲賭本返嚟針

屌你老母on9架？瞓加換人起碼10分鐘啦屌

連針5注都仲未抖

澳假見

轟注重心 -閪部聯

你成日贏都冇派

又要追數

近5場針4走1

真 滴露好波

有冇人可以幫我計下
用200蚊買盤 要推幾多下先上到30k

澳假買咩

起碼5

每場當1.9賠 至少要全格8場

你成撚日事後唔派係會輸架啦

都要做下戲既

肥Kong和你推
第一口
迪祖亞拿[0/+0.5] @ 2.10 ☑️

有冇清跟左
估唔到收晒兩注
真係有啲運
好彩越位炸左

我發現驘親都係同連登大船對撚哂先得
跟大船又會輸
唔跟輸左無人會派我
點解次次心水同大船對哂

上面話閪部聯喎
咁咪閪部平手盤囉

訓醒針1k

勁勁 臨尾買左幾百咋

下場會唔會allin推多口

gun

有運今日跟硬你

事前都要派
自私食算啦

求派

啱

會all in依個注碼
要等到星期六先有盤睇岩推

今晚有俄超盃聽日俄超又返黎

求派 求派返俾kong巴

美假我屌你老母

咁我留7750跟你推
其他cashout

輸撚到驚，平時平注500$
依家縮到200$注都唔敢買
賭到個心態崩潰

比狗賭

只要破到燈就會有返feel

留返食飯啦 過一排會旺

大波黨復活

成個美假回歸杯針到傻撚左

美假明知會輸都要賭

美假輸到仆街

屌你老母 買角大就冰
買角細就刷

一係停 如果忍唔住唔賭 寧願直情唔爮 推死一樣推番順

澳假賭閪咩 半2全2

明尼大船?

好彩墨假細波執返啲
叫追返尋日條數

你停手未

奧撚

墨假正氣到 復賽後未輸過錢係墨假

Ching 我得番500
我都要500上番10k
一齊起機？

2500，買3串1係咪追數中？

Skip左

西部連

昨晚如何

3串4呀嘛
明尼都輸左啦

今日最後一注，閪部聯平手盤
利申:13連針，手足們睇路呀

淨係買左西維爾
加埋尋日老鼠半大 今朝老虎細波
3注先追返尋日美假果兩注

反底了

我下面第5個派100
中17倍波膽

再有

中

Thx 巴打

馬會澳假讓球盤兩邊1.88 升到1.92 咩玩法

賺夠了

瞓醒見到黑根個場得10c

又係長井

跟左盤無跟no goal

正手爐 連中左幾日 希望幫到大家✅✅

角大黨又可以蒲頭

試著不要說又係
說終於中長井

長井條撚屌終於又中

又係

寶刀未老

8月中得3次都比人jer cls

輸左4K
入左3k
今晚cup馬會有無人carry

見上面好多人不滿
再下面第5個100
長井中就第6

屌你

一次都冇 屌

.

再有？

點解得上半場可以買

thx bro

咪肉酸

Pls jer新條

差啲中伏

小心

我以為第5個引用佢

nvm

12:45前唔見人就next

雲巴係味確診左

係咪計下一個留言

係

叫雞之力

到時再講

我屌你老母 又中

皇馬好吸引

好耐未中過 俾啲運氣我

你要唔要錢 中你

又長撚 屌佢老母

閪部

最後一分鐘

仲以為你唔要

Zz

歐聯要大賭了

狙上盤派錢？

祖 皇 好撚吸引喎

Push

西部聯今日會唔會西

今日正氣

西VS西 allin和

仲買唔買好

閪流咪又係西左兩場

想要西部啊

兩隊閪隊一定係到鬥妹 乜都細了

鏝定皇馬

三次同你同路都是輸哂 今次skip比你贏

原來蝗同蛆首回合都輸左

皇輸比鏝都好正常
鏝無論輸贏場場都係禁住屌

情感注
皇祖
博埋皇晉級

大家安安

你幾撚時死啊

買鏝了
唔撚信蝗會咁著數

Mud gum講野-.-

有無同路

同左

teddy勁𨶙到

今朝兩隊讓波都係1.88倍，而家兩邊都1.92倍係咩原因? 馬會良心發現?

拉莫狗條撚樣上場紅左ma

勁度

試玩爐 50000本

黑B

點解有啲會數咗12角出嚟？

邊位

今晚想要昂客勝 係咪要驗腦

里昂

型撚到

又邊度偷飛

度好澳假了

買咗祖雲達斯會唔會思想唔正確

比人停左ac賭閪

想G

中！
夜晚去驗腦

開個個囉

下 屌你原來tiger 俾人炸

10賭9騙戒賭了

比番半格你仲想點

屳家產

頭狗好波！

跟

黑黑🥺🥺

馬會琴晚玩左幾場

宜家d人貪心到

快死

200元都打得爆 佢不如執粒啦

Look下面Look死你

係 遲d銅鑼灣個鋪位變左我名

買咁多想輸幾多注

開個2:1比佢 爆晒

未有波屌 屌住人先啦 快‼️

人都冇個點屌

幹爆我

喺邊？我條撚已經準備啦

金碧汪汪死左未？

搖滾準備

大把人照住 你死佢都未死

咪屈

屌你老木頭肢狗

我係狗唔係人

最近還好嗎？

有場必中心水
想召集全香港人一人一千打爆狗會

第一日賭波？ 過夜邊間都底水大

澳假點買

曼城goallll!!!!!!!!!!!

只買角大

西部聯 x 江原 有無同路

孫繼海！！！！

冇睇少女漫畫了

西部10.5s @ 1.8

想gchi漢城多d

漢城如沉沒了淨低首爾

講未

西部聯

西部聯有平手盤買咁抵玩係咩事

閪部回飛咁鬼

上場西悉尼廢撚到仆街

G了

墨勝12m!

出現了

Missed

今晚里昂好抵屌

今場喺fc悉尼主場踢
之前西流亞冠係喺呢個球場踢

有冇熱鬧嘅屌波group
想join

又反手

墨勝2:2水手！

開波果時就會好熱鬧

全季重心 皇馬角大

想？
想跟

仲有冇手腳研究緊點玩Plus500?

頭2場大波串起佢

等你入真錢帶領

早兩日入左爐

仲未係好識玩 貿然入場盞比個莊屠

陰部聯100%

西流垃撚圾 一定捧對家

出水未

澳假會唔會又開細撚狗？

西 100%

東

好mark低佢

1.95屌得過

雙西對決 半大 全大 主盤

西流落飛喎

有落飛冇窮人

邊個西先

西部聯平手盤
外國巴打可以買少少桌球 桌球普反勝

100%必中

桌林普

你唔好理 買西就岩㗎喇

伯母的西

2個都西 2個都100% 咁咪和

同路 但係好似冇1.8

費城12m

有機會 但賭博既野就係咁 估唔到

missed

西部聯✅
半大✅

桌球普

馬會得1.68

仆街 你個爐出正水？

打錯sor

閪聯仲有4場未踢 西流就兩場 邊隊爭勝心大啲呼之欲出

和尚有出？

頭g王型到

有 出左家

大波黨呢 唔見哂人既

人都去左.....

輸死左

墨假00搞出人命

呢度換大蛇快過換衫

羅富全

出主定客？

你老婆ky

琴晚升到爆炸今朝個市跌到仆街

有冇人買哂半大同2.5s 好似琴晚果場咁

有冇爐

我覺得澳假要踢假 賺下錢

你琴日真係俾人針死左

正想買細波 澳假都要賺下錢

十日後可能冇人再記得大岩蛇

呢場有冇信心先？

玩呢d應該要長期mon住財經news

捕左你好耐 想quote返囂哥本人 多謝你今朝場明尼第三球

損手爛腳

買完嘢返黎了
食lunch

閪流

我認識既大波黨唔會咁快認輸

西部

係邊到跌低 就係邊到起返身

餓了

好食

牛角次男坊？

冇錢買野食了想食

老友今日執唔執到薯條

執到少少唔夠食

歐聯預左絕殺多準備執大錢

執緊夜晚個餐

西部聯大船

串左大波輸埋就跳算 唔使搶

唔好啦 我分啲俾你

有大船未

牛角買嘅

閪部巨艦

多謝好想知贏錢係咩感覺

賭少兩場都夠錢

覺得個世界係自己既

我借我ACCOUNT 俾你賭
只收贏既1%

澳假唔係落飛就贏？西部回緊飛都大船

真 跟著以為贏錢好易
愈玩愈大 愈玩愈多
跟住就收皮

入左牙 我平時鍾意潛水姐

食飯錢要靠賭博來賺

好想試

Last minutue睇個勢西部會落番最後十分鐘

上個月試過兩次200上20k
咪又係輸返突

有澳假陣未

由囂哥同丞相組成嘅西流大軍將會對抗連登大船

澳假已出

200上20k?
痴線 點上架？

咩叫中注 咩叫平注

旺起上黎又夠膽全推好易中
不過而家得返澳美墨日好難賭

每個人注碼同承擔既風險程度都唔同
自己衡量

中注有信心過平注？？

角細 兩隊唔刷角既垃圾

一係連燈出就連炒 知咩事啦

可以咁講 同埋有少少情感注

我最多試過連推三口 就收皮

西悉大船 仆街了

手足係唔係有小小弱智?

半大咁高水

驚就咪賭

豐富到食放題咁

牛油果借完$1000又借？

咪係

好rich......

西 盤

100%

但係琴日嗰場輸左成星期呢

認真 今次大船邊隊

西部識流汗

西

有西嗰隊

logo有w果隊？

西落飛

中！

暴聯都唔買？

西部聯收息

西回飛

紅黑衫個隊